[
    {
        "question":"杨超越是哪一个女团的成员？",
        "answer":"C",
        "A":"A CH3",
        "B":"B 蜜蜂少女队",
        "C":"C 火箭少女101"
    },
    {
        "question":"杨超越是通过哪一个选秀类节目出道的?",
        "answer":"B",
        "A":"A Producers 101",
        "B":"B 创造 101",
        "C":"C 土偶"
    },
    {
        "question":"土创的节目第一集时杨超越自称为?",
        "answer":"C",
        "A":"A 村花",
        "B":"B 拉克丝",
        "C":"C 全村的希望"
    },
    {
        "question":"杨超越没有从事过的工作为?",
        "answer":"A",
        "A":"A 五星级大酒店的服务生",
        "B":"B 女团的成员",
        "C":"C 缝制衣服里子的工人"
    },
    {
        "question":"在土创节目中杨超越以第几名出道?",
        "answer":"A",
        "A":"A 3",
        "B":"B 11",
        "C":"C 5"
    },
    {
        "question":"被戏称“在破音的边缘不断试探”是杨超越在什么歌曲里的喊麦?",
        "answer":"B",
        "A":"A 燃烧卡路里",
        "B":"B 卡里路",
        "C":"C 拜拜甜甜圈"
    },
    {
        "question":"杨超越在国宾馆领取的奖项是?",
        "answer":"A",
        "A":"A 影响中国2018年度演艺人物",
        "B":"B 男篮世界杯官方助力大使",
        "C":"C 腾讯的星光盛典"
    },
    {
        "question":"在杨超越的观念当中艺人的活动不过是?",
        "answer":"A",
        "A":"A 打工和干活",
        "B":"B 艺术型创作",
        "C":"C 唱歌和跳舞"
    },
    {
        "question":"土创中杨超越进入过哪一组?",
        "answer":"A",
        "A":"A 唱作组",
        "B":"B 舞蹈组",
        "C":"C 歌唱组"
    },
    {
        "question":"创下了节目历史播放量纪录的是杨超越参加的哪一个综艺?",
        "answer":"C",
        "A":"A 送100位女孩回家",
        "B":"B 向往的生活",
        "C":"C 吐槽大会"
    },
    {
        "question":"邀请杨超越去巴黎看秀的品牌是?",
        "answer":"C",
        "A":"A 普拉达",
        "B":"B 资生堂",
        "C":"C MIUMIU"
    },
    {
        "question":"杨超越被化成锦鲤妆是在哪一个综艺中?",
        "answer":"A",
        "A":"A 口红王子",
        "B":"B 奔跑吧兄弟",
        "C":"C 哈哈农夫"
    },
    {
        "question":"火箭少女的《撞》MV里，杨超越什么造型做封面后，播放量过了百万?",
        "answer":"A",
        "A":"A 双马尾",
        "B":"B 齐刘海",
        "C":"C 单马尾"
    },
    {
        "question":"以下的哪种主食是杨超越不可缺少的?",
        "answer":"C",
        "A":"A 面包",
        "B":"B 杂合面",
        "C":"C 白米"
    },
    {
        "question":"杨超越和她的队友们是第一支穿越了什么地方的女团?",
        "answer":"A",
        "A":"A 撒哈拉沙漠",
        "B":"B 腾格里沙漠",
        "C":"C 帕米尔高原"
    },
    {
        "question":"演唱会《达拉崩吧》表演时杨超越的服装是什么风格的?",
        "answer":"C",
        "A":"A 哥特风",
        "B":"B 淑女风",
        "C":"C 洛丽塔"
    },
    {
        "question":"让杨超越感受很深的是这个世界对她的",
        "answer":"A",
        "A":"A 善意",
        "B":"B 冷漠",
        "C":"C 轻视的眼光"
    },
    {
        "question":"以下哪一个金句不是出自杨超越的综艺?",
        "answer":"C",
        "A":"A 这个世界上幸运对每个人都是平均的",
        "B":"B 是不是疯了",
        "C":"C 已经用了洪荒之力了"
    },
    {
        "question":"杨超越能面对哪中普通人厌恶的动物面不改色",
        "answer":"B",
        "A":"A Lion",
        "B":"B Mouse",
        "C":"C Cow"
    },
    {
        "question":"杨超越的哪一项能力在艺人中是可圈可点的?",
        "answer":"C",
        "A":"A 唱歌",
        "B":"B 跳劲舞",
        "C":"C 射箭"
    },
    {
        "question":"杨超越这个名字是谁给起的?",
        "answer":"",
        "A":"A 村妇女主任",
        "B":"B 母亲",
        "C":"C 父亲"
    }
]